【經典恐怖片】孤疑 Orphan

早排屎忽痕走去開黎睇，過咗咁多年都咁好睇 Isabelle Fuhrman d演技真係冇得輸

一哥好戲啲

呢套我前排睇都仲係覺得好恐怖好心寒
的確係經典

揭開Esther係不老症秘密個時,同除假牙個幕簡直係高潮中嘅高潮

第一次睇見到細路女原來咁撚老真係好驚訝

不論劇情同效果，係當時都有煥然一新嘅感覺

佢真係好好戲

係好睇既

我又諗起你老婆喇

依家大個在好似無乜戲有印象

嚇到我癩屎

笑片黎

都係細個正d